[
  {
    "Question": "cv",
    "Answer": "cv"
  },
  {
    "Question": "Şu an çalışıyor musunuz? *",
    "Answer": "Hayır"
  },
  {
    "Question": "Kaç yıldır bu pozisyonda çalışıyorsunuz/çalıştınız? *",
    "Answer": "5 - 7 Yıl"
  },
  {
    "Question": "Vardiyalı veya hafta sonları çalışır mısınız? *",
    "Answer": "Evet"
  },
  {
    "Question": "coverLetter",
    "Answer": "İŞ BAŞVURUSU"
  },
  {
    "Question": "İngilizce seviyeniz nedir? *",
    "Answer": "İyi"
  },
  {
    "Question": "Hangi programları kullanabiliyorsunuz? *",
    "Answer": "Microsoft Ofis Programları, Migros Ticaret A.Ş şirketine ait özel yazılımı, Koton A.Ş yazılımı, Smart CRM, CRM."
  },
  {
    "Question": "Evinizde çalışabileceğiniz uygun, sessiz bir ortama ve sabit internet altyapısına sahip misiniz? *",
    "Answer": "Evet"
  },
  {
    "Question": "Hangi sertifikalarınız/belgeleriniz var? *",
    "Answer": "Beden Dili, Etkili İletişim Teknikleri, Müşteri Deneyim, Satış, Müşteri Hizmetleri"
  },
  {
    "Question": "Seyahat engeliniz var mı? *",
    "Answer": "Hayır"
  },
  {
    "Question": "Aktif olarak araç kullanıyor musunuz? *",
    "Answer": "Evet"
  },
  {
    "Question": "Şehir Seçiniz *",
    "Answer": "İstanbul(Asya),İstanbul(Avr.),Kocaeli"
  },
  {
    "Question": "Zorunlu staj belgeniz var mı? *",
    "Answer": "Hayır"
  },
  {
    "Question": "Satış yeteneğinize ve ikna kabiliyetinize güveniyor musunuz ? *",
    "Answer": "EVET"
  },
  {
    "Question": "Şans, iddaa gibi oyunlara ilginiz var mı *",
    "Answer": "Evet"
  },
  {
    "Question": "Bu pozisyon için net ücret beklentiniz nedir? *",
    "Answer": "25000"
  },
  {
    "Question": "Vardiyalı ve hafta sonları çalışır mısınız? *",
    "Answer": "Evet"
  },
  {
    "Question": "İyi seviyede Excel kullanabiliyor musunuz? *",
    "Answer": "Evet"
  },
  {
    "Question": "Net ücret beklenti aralığınızı belirtin. *",
    "Answer": "25000 – 30000"
  }
]